不要說「屌你班散水撚」，試著說「明天機場見」

事實證明就算得一晚做宣傳，我地都召集到好多手足入機場。琴晚我相信好多人都好嬲好心痛，我喊到今朝隻眼腫撚哂。我明大家都想件事好，想贏，先會想檢討。但都係個句，

「不分化，不割蓆，兄弟爬山，各有各做。」

頭先又疑似白色恐怖又中計黨又捉鬼黨，又話會放tg又清場乜乜柒柒，好大機會係自己嚇自己，但係冷靜啲諗，其實手足都係擔心先會有人嗌散，唔一定嗌散/留個個就係鬼，亦唔好再係事後屌黎屌去。

唔好覺得我地今日乜都冇做過就走左，大佬呀取消航班呀聽朝六點先恢復呀，見到有po話啲狗又未舉旗未淨就走做乜鳩，一句，係咪要食左彈見左血先走，佢停哂所有車既係咪要幾萬人跑出東涌。

檢討係可以提出，但可唔可以唔好下下都屌自己人。利申岩岩電話係真係收唔撚到，上網又難，電話又聽唔到，可能係我電話廢啦但係擔心係人之常情掛，講緊唔係擔心自己一個，係在場咁多手足，可以點走。我咁講只係想提出部分人既睇法，我覺得啦，係宜個時候與其互屌，滅自己士氣，不如真係團結啲得唔得。驚既咪走，承擔到既咪留，你可以講你既睇法但你唔可以迫全世界要行你個套，唔行就係鬼。所以我都有心理準備有人會屌我p牌，會唔同意。我預左，我亦深知你地會有宜種顧慮(係我衰，一直做cdrom一直訓，7月先訓撚醒所以大大力錫我啦) 不過咁，我宜個p牌仔一日得一個quota都講左我想講既野，今天不做別事，只推813機場行動，終於等到24個鐘可以出宜個po。

香港人真係好攰，但冇計，鬼叫我地係香港人。點都好，我聽日會繼續去接機，繼續自己判斷可承受能力，繼續支持手足，大大力咁錫機場宜個春袋，
繼續統一口號，兩句:
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

8.13 唔知會唔會係機場見到你呢。

btw係機場行出東涌真係第一次 都幾靚 可能因為有你地。

好撚長氣，起我底會發現我次撚次都好9多廢up🤪雖然我係p仔但我撐連仔限制出我地po數量！

啱呀
琴日我11點先走
攰撚到仆街
今朝起身見到大家仍然互屌
早走嘅人執著「散水撚」呢個稱號覺得不憤
話留低嘅人套光環落自己度
大家又鬧交
打和啦super

今日見啦好冇